{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "글래드 여의도 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。 チェックイン時は身分証明書とギャラカードを提示する必要があり、本人以外の人がチェックインする場合は予約番号と予約者の身分証明書が必要です。 ロードビューの割り当て時に追加料金が発生します。 スマートチェックインサービスを利用する場合、エコ歯ブラシ 2 本またはグリッツ 1 杯を受け取ることができます。 モバイルチェックインキオスクを利用するためには、モバイル事前チェックインを完了し、入室可能時間後に受け取った案内メールのスマートチェックイン開始ボタンを押すとQRコードが生成されます。 SELF CHECK-INキオスクでQRコードを認識し、客室の鍵を受け取ることができます。 駐車は1部屋あたり1台可能で、追加で駐車する場合、最大30,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 退室前に駐車確認はんこをフロントで確認するようにします。 朝食はバイキングで運営されており、大人は35,000ウォン、子供は17,000ウォンです。 GYMの利用は韓国人のみ可能で、PT授業中はジムの利用が制限されることがあります。 歯ブラシと歯磨き粉は有料です。 付帯施設としてはグリッツレストラン、ブラックバー、ガッポアキがあり、グリッツレストランは朝食、中華、夕食を提供し、ブラックバーは月~土19:00~02:00まで運営されています。 カッポアキは月~土曜日の17:30~01:00まで利用可能で、日曜日および法定休日は休みです。 利用案内が終了しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時は身分証明書とギャラカードを提示する必要があります。本人以外の人がチェックインする場合は予約番号と予約者の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのような場合に発生しますか？",
            "answer": "ロードビューの割り当て時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スマートチェックインサービスとは何ですか？",
            "answer": "スマートチェックインサービスを利用する場合、エコ歯ブラシ2本またはグリッツ1杯を受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "モバイルチェックインキオスクを利用するためにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "モバイルチェックインを完了し、入室可能時間後に受け取った案内メールのスマートチェックイン開始ボタンを押すとQRコードが生成されます。SELF CHECK-INキオスクでQRコードを認識し、客室の鍵を受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのくらいですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台可能で、追加で駐車する場合、最大30,000ウォンを追加で支払わなければなりません。退室前に駐車確認はんこをフロントで確認するようにします。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食はバイキングで運営されており、大人は35,000ウォン、子供は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジムの利用は誰に開放されていますか？",
            "answer": "GYMの利用は韓国人のみ可能で、PT授業中はジムの利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は有料です。"
        },
        {
            "question": "付帯施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはグリッツレストラン、ブラックバー、ガッポアキがあり、グリッツレストランは朝食、中華、夕食を提供し、ブラックバーは月~土19:00~02:00まで運営されています。カッポアキは月~土曜日の17:30~01:00まで利用可能で、日曜日および法定休日は休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 605
    }
}